招聘15歲少女上門打字陪傾偈 神秘毒L現身...

又要懂家務，又要欣賞文學作品，不要以為只有電影的秋香做到，現實可能都有！近日網上出現一則招聘廣告，有僱主以日薪三百港幣，聘請上門打字員兼家務助理，對象更只限15至27歲的女生。

該則招聘廣告列明的職責範圍，除了需打字及處理家務外，更要照顧僱主的起居飲食，跟僱主聊天，並要給予其創作靈感。應徵者須為15至27歲、健談及活潑開朗的女生，並要對書籍及文學有興趣。廣告更特別註明「可與僱主共進午餐者優先」。

為了揭開此招聘廣告的真偽，《港呢的》聯絡到招聘者簡朗喬，他表示自己是一名大學生兼網絡作家，因為打字速度太慢，故請人幫忙打字，而打掃家務只是其次。他向記者展示其Facebook專頁及Instagram，顯示他的創作之路已逾七年。

被問及招聘對象為何只限女生，他就指自己與男生難以溝通，「作為一個作家，靈感係好緊要，而同人溝通先有靈感，我唔想我嘅助手只係不斷打字，我想我哋有啲交流，食晏嘅時候又可以緩和吓氣氛。」

想知佢仲點回應招聘廣告？即刻去片。
---------------
《港呢啲》：大事小事騎呢事，東網電視嚴謹選題，輕鬆製作！

巴打係咪你呀

你好靚仔呀

偈 屌你老尾大陸狗

有咩問題

邊度大陸狗

文盲就返歸啦

眼神好迷人

大陸西先用偈

On9㗎你
去查字典喇

Sor睇錯噶 自膠

中文差就去進修
眼殘就去配眼鏡

我剩係想知個變身巴打

噶你老母

包書包到咁

日薪3百真係賤價 仲要同陌生男人單獨做嘢 邊有人會apply

請15歲返黎打吾系甘牙?

真係好靚仔

大陸狗話人大陸狗

痴撚線，傾偈呢隻字都唔識仲好意思話大陸西，你班撚樣讀好D書先好上連登啦

我話睇錯左做 「 噶」傻尻

屌睇張圖好似ok

click入去睇好唔掂

正評引伏

正字刑警

睇錯你老母

屌，搵人放蛇嘛
咁快end game

低人工到
俾狗做

網絡作家唔曉打字

手字又肉酸

哪來的勇氣同本錢

買隻靚鍵盤返去學打字啦

大學生都唔識打字

情願請人打, 都唔去學
到底有幾懶

最尾個shot睇到打冷震

縮番入你老母個閪啦 屌你老母

一定狂J

靚仔老尾呀，死ckickbait仲等我㩒撚左入去，中幅射就咪上新聞啦

司馬昭之心

我估佢而家無女朋友

短期內都唔會有

屌你毒撚想平價搵ptgf 就扮撚曬作家

我都中左伏 仲以為有靚仔先禁入去睇

我都幾肯定條友有目的

個樣好怪，鼻超大眼超細
加埋最尾個shot

到底個剪片有幾咁愛佢

睇逃避雖可恥但有用腦？

條撚屌係咪想呃蝦條啊

「我的天空有一隻小小鳥」
好詩好詩

最後果個shot 笑死

明明張相庶撚住晒個樣都好似幾靚仔咁。。點知

係啲ptgf on9

係d顧客on9

當左自己係d動漫男主，想同個女仔共處一室發生感情咩 睇下自己咩樣先啦，搵ptgf佢就得

睇你個username 就知你係垃圾啦
Lok666 ，
你都9係 扮漁民樂果啲牛屎臭潮童

想食女？收皮啦

話唔定仲畀啲肥婆PTGF嫌前一晚冇洗頭

屌 你都識講遮撚哂樣啦

中幅射咁撚樣

到底有冇人知佢咩大學？

睇哂啲cm 講到咁樣衰
諗住睇下幾樣衰
點知 阿源仲靚仔過佢

日薪300on9

佢仲有Facebook同Instagram喎
好想瘋狂拜讀佢嘅大作

問心，香港人見到你屌大陸人又邊會有感覺，就算你錯，最多咪提吓你。
所以，巴打小心啲啦以後，喱到好多某國玻璃心㗎。

300蚊陪你條毒撚傾計食晏仲要做工人
對住你個樣都食唔落啦

300蚊對住佢個樣一日 有冇人挑戰

讀多d書先啦柒撚懵懵咁

300蚊日
毒撚最忌有自信

bu? bu出好多所謂網路作家
笑撚死

起碼700啦

好撚嘔心

鼻大性慾強

仲要識做家務
邊個港女得
港男仲叻過港女
唔識同男仔溝通定唔想同男人溝通？
兩回事黎嫁大佬

個樣真係毒到似幻想自己係動漫主角有個好索既女助手咁款
但唔好唔記得 人地主角設定都係靚仔
你話你係吳彥祖
唔洗錢都大把女貼錢幫你打字再打埋飛機又點話

呢個樣... 堅係要加錢啦...

如果我40幾歲都唔想幫呢條醜八怪打字 何況後生女

之前做義工識佢
聽啲女仔講話佢好煩

遮住樣幾OK 㩒入條link原來又係毒L

可與僱主共進午餐者優先
飢渴到

好靚仔呀

毒撚最忌有自信

摩牙

More

衰野又幾俊俏

日薪三百

就當佢d工作內容ok

日薪3百 用撚下腦啦死毒撚

唔睇樣都幾靚仔

樣衰唔係問題，但包裝到自己成個藝術家咁真係好撚嘔心 。「天空的小小鳥」係咪以為自己好有內涵好滿肚墨水

想請ptgf又要扮撚晒野話請打字，仲要求到要識欣賞文學作品？定欣賞你啲「小鳥」作品呀？

唔知呢位「網絡作家」收入如何？但開價300，睇嚟撈得都唔係好掂

日日打險機攞零感

咪撚cap圖啦屌

睇片慢慢由blur變清先攞命

仲有最後個shot

人哋仲係大學生

作家可以創作快過打字 係勁既
寫得咁撚快 網絡小說唔係咁多本可以叫做文學作品

講還講唔好出圖

Andy簡終於上位

那來的自信

你估現實真係你係星野源 條女係結衣咩

自你老母膠, 食撚屎啦垃圾
你仲柒撚過你睇唔起既人呀

300就想同女女獨處

死魚眼

潛力圖

得嗰三百蚊日 要去佢屋企打字做家務陪佢識晏喎 叫你老母學打字啦

食

俾你呃左入去

屌佢老母 咁撚樣衰仲想用$300搵人陪食飯 ptgf都唔做佢生意啦

咁既樣想呃蝦條難d喎
直接叫雞算啦

私人補習上網輔導員

點止 仲要幫佢執屋 打字
男既都至小起碼要600 1日啦

巴打識佢？

先唔好講樣, 300蚊一日當人乞衣?

300蚊日薪做咁多野
你去搵菲傭印傭算啦

印傭都唔止..

( Show Blocked User - l0k666 )

文盲就文盲啦

睇 逃避可恥但有用 上腦

屌

屌 要單對單對撚住你個死毒撚 而當你係正常咁相處 知唔知幾撚難啊!!
講緊既係心理同技術層面都要好高
你有冇理過人感受嫁 同你吸同一淡空氣都想死啦 仲得300蚊 食撚屎啦

要15~27歲女仔 心照啦 死毒撚
仲要扮唔識打字 真係好野 作家真係作家

日薪300